# BJ-PFD2

记录对象：

- 预算状况（月度）
- 收支状况（时刻）
- 投资状况（时刻）

统计对象：

- 总况
  - 收支状况 + 投资状况
    - ~~资产总额~~
    - ~~投资总额~~
    - ~~投资收益~~
  - 收支状况
    - ~~收支总额~~
    - ~~本年收支~~
    - ~~本月收支~~
- 收支状况 `->` 
  - 资产总况/分布(ChartOverview)
  - 收支统计
    - 资产瀑布统计（按年）ChartWaterfallYear
    - 资产瀑布统计（按月）ChartWaterfallMonth
  - 消费统计
    - 消费趋势统计（按年/分类）ChartSpendYear
    - 消费趋势统计（按月/分类）ChartSpendMonth
    - 消费趋势统计（按日/分类）ChartSpendDay
- 收支状况 + 预算状况
  - 预算消费趋势对比（按月）ChartSpendMonthWithBudget
- 投资状况
  - 投资趋势统计（按年）ChartInvestYear
  - 投资趋势统计（按月）ChartInvestMonth
